其實東莞係咪俾老燒燈死左？

當年高峰期 ，拍咗套一路向西
冇耐後就沒落

俾高登仔+腦燒雙重燈死

而家睇返個時間點真係好match